男朋友on99

Whatsapp 一日唔夠十句
經常嫌我煩多野講
我係咪應該小啲野講，唔好煩住佢

同我講啦

留line tg id 我同你講飽佢

換過個啦
#1荀盤嚟

你繼續同佢一齊你咪重on99

我有一刻懷疑係我女朋友開

agger

唔洗懷疑 真係佢 相認啦

幾條女覆緊呀大佬
剩係覆你一個咩

More detail
係咪忙咋

你試下話買左件好性感既內衣

包佢狂炸你

又真係幾煩

講我買左件好性感既泳衣，之後請佢食温泉曼頭，然後話要返鄉下一排

如果佢對依段感情係認真，唔會輕易放棄既
我相信妳點煩佢，佢都會有耐性同妳相處
有一段感情開始就好好珍惜

仆街呀 我都懷疑
平時都係答佢 明白 哦之類

點解要咁做既你？

唔夠十句都叫煩？
其實佢係咪有好多個女朋友
應酬唔黎咋

你肯定帶過帽

唔會啦，我自己試過戴，知道咩感受

綠色行動